突發！ Ali淫穴照流出

個窿好闊 好想入洞

Ali po 竟然引負皮

Show blocked user - 狗宮格

個負評俾你，唔係俾ali

樓主你老母俾狗屌

有幾淫

擘大個窿影相咁意淫喎

話人淫果d其實自己先係最淫

樓主有冇食過冬甩

有咩衝突

冇片㗎？

我覺得事實有機會係調返轉